如果有得揀 仲做唔做香港人

想聽下大家係點諗